香港首個拍sm 的mv

仲要係港女
好誘惑
好好丁呀

Sm伯母？

拍你老母定你老母比人拍

Sm港媽

排家隊先

迪子的一蓮托生呀
自己utube search la

囡囡唔得

嘩，條女

又幾正喎

Sm緊我對眼

推
有link都負評?

。。。

眼睛遭sm

㗎仔拍嘅mv，都係綑綁

同埋呢條女「從」、「在」、「中」d咬字好唔掂